msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP125 简体中文包\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-02-05 11:49+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Sam.Zuo <bwskyer@gmail.com>\n"
"Language-Team: 左铅右椠-上善若水 | http://bwskyer.com/ <bwskyer@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: G:\\wp125\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: adminmenus.php:12
msgid "Manage Ads"
msgstr "管理广告"

#: adminmenus.php:17
msgid "Are you sure you want to deactivate the ad?"
msgstr "你确定你想取消这个广告?"

#: adminmenus.php:17
#: adminmenus.php:30
#: adminmenus.php:142
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: adminmenus.php:17
#: adminmenus.php:30
#: adminmenus.php:142
msgid "No!"
msgstr "不要!"

#: adminmenus.php:24
msgid "Ad deactivated."
msgstr "广告已取消"

#: adminmenus.php:30
msgid "Are you sure you want to reactivate the ad?"
msgstr "你确定你想重新启用这个广告?"

#: adminmenus.php:37
msgid "Ad activated."
msgstr "广告已激活"

#: adminmenus.php:41
msgid "Active Ads"
msgstr "已激活广告"

#: adminmenus.php:41
msgid "Inactive Ads"
msgstr "未激活的广告"

#: adminmenus.php:45
#: adminmenus.php:165
#: adminmenus.php:343
msgid "Slot"
msgstr "位置"

#: adminmenus.php:46
#: adminmenus.php:160
#: adminmenus.php:344
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: adminmenus.php:47
#: adminmenus.php:345
msgid "Clicks"
msgstr "点击数"

#: adminmenus.php:48
#: adminmenus.php:346
msgid "Start Date"
msgstr "开始时间"

#: adminmenus.php:49
#: adminmenus.php:347
msgid "End Date"
msgstr "结束时间"

#: adminmenus.php:51
#: adminmenus.php:363
msgid "Add New"
msgstr "添加新的广告"

#: adminmenus.php:68
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: adminmenus.php:71
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: adminmenus.php:73
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: adminmenus.php:75
msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

#: adminmenus.php:80
#: adminmenus.php:359
msgid "No ads found."
msgstr "没有发现广告"

#: adminmenus.php:137
msgid "Ad"
msgstr "广告"

#: adminmenus.php:137
msgid "updated."
msgstr "已更新."

#: adminmenus.php:142
msgid "Do you really want to delete this ad record? This action cannot be undone."
msgstr "你是真的想删除掉这个广告记录吗? 删除后是不可以还原的."

#: adminmenus.php:148
msgid "Ad deleted."
msgstr "广告删除"

#: adminmenus.php:152
msgid "Add/Edit Ads"
msgstr "添加/编辑 广告"

#: adminmenus.php:161
msgid "Whose ad is this?"
msgstr "这个广告是谁的?"

#: adminmenus.php:175
msgid "Target URL"
msgstr "目标网址"

#: adminmenus.php:176
msgid "Where should the ad link to?"
msgstr "这个广告应该链接到哪里?"

#: adminmenus.php:189
msgid "Expiration"
msgstr "有效期"

#: adminmenus.php:192
msgid "I'll remove it manually"
msgstr "我将手工进行移除"

#: adminmenus.php:193
#: adminmenus.php:194
#: adminmenus.php:195
#: adminmenus.php:196
msgid "Days"
msgstr "天"

#: adminmenus.php:197
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: adminmenus.php:199
msgid "Month:"
msgstr "月:"

#: adminmenus.php:199
msgid "Day:"
msgstr "日:"

#: adminmenus.php:199
msgid "Year:"
msgstr "年:"

#: adminmenus.php:199
msgid "Use 00/00/0000 for manual removal."
msgstr "00/00/0000 代表手工移除."

#: adminmenus.php:215
msgid "Click Tracking"
msgstr "点击跟踪"

#: adminmenus.php:216
msgid "Count the number of times this ad is clicked"
msgstr "统计这个广告被点击的次数"

#: adminmenus.php:221
msgid "Ad Image"
msgstr "广告图片"

#: adminmenus.php:226
msgid "Save Ad"
msgstr "保存广告"

#: adminmenus.php:226
msgid "Delete Ad"
msgstr "删除广告"

#: adminmenus.php:269
#: adminmenus.php:363
#: wp125.php:72
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: adminmenus.php:274
msgid "Ad Orientation"
msgstr "广告方位"

#: adminmenus.php:277
msgid "One Column"
msgstr "一纵列"

#: adminmenus.php:278
msgid "Two Column"
msgstr "两纵列"

#: adminmenus.php:280
msgid "How many columns should the ads be displayed in?"
msgstr "有多少纵列来显示这些广告?"

#: adminmenus.php:284
msgid "Number of Ad Slots"
msgstr "广告位的数量"

#: adminmenus.php:285
msgid "How many ads should be shown?"
msgstr "你要显示多少广告?"

#: adminmenus.php:289
msgid "Ad Order"
msgstr "广告排序"

#: adminmenus.php:292
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: adminmenus.php:293
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: adminmenus.php:298
msgid "Widget Title"
msgstr "Widget 标题"

#: adminmenus.php:299
msgid "The title to be displayed in the widget."
msgstr "这个标题将被显示在widget中."

#: adminmenus.php:299
#: adminmenus.php:314
msgid "(Leave blank to disable.)"
msgstr "(留空将不显示.)"

#: adminmenus.php:303
msgid "Ad Sales Page"
msgstr "广告销售页面"

#: adminmenus.php:304
msgid "Do you have a page with statistics and prices?"
msgstr "你有一个单独的页面介绍网站统计数据和广告价格么?"

#: adminmenus.php:304
msgid "(Default Ads will link here.)"
msgstr "(默认的广告将链接到这里)"

#: adminmenus.php:308
msgid "Default Style"
msgstr "默认样式"

#: adminmenus.php:309
msgid "Include default ad stylesheet?"
msgstr "包括默认的广告样式表?"

#: adminmenus.php:309
msgid "Leave checked unless you want to use your own CSS to style the ads. Refer to the documentation for further help."
msgstr "不勾选就表示你想使用自己的CSS样式表来控制广告显示. 更多的帮助请参考程序文档."

#: adminmenus.php:313
msgid "Expiration Email"
msgstr "到期提醒邮件"

#: adminmenus.php:314
msgid "Enter your email address if you would like to be emailed when an ad expires."
msgstr "如果你想当某个广告过期时收到邮件提醒, 请输入你的邮箱地址."

#: adminmenus.php:318
msgid "Pre-Expiration Email"
msgstr "即将过期提醒邮件"

#: adminmenus.php:319
msgid "Remind me"
msgstr "提醒我"

#: adminmenus.php:319
msgid "days before an ad expires."
msgstr "天后某个广告即将过期."

#: adminmenus.php:319
msgid "(Emails will be sent to the address specified above.)"
msgstr "(邮件将被发送到上面指定的邮箱地址)"

#: adminmenus.php:323
msgid "Default Ad"
msgstr "默认的广告"

#: adminmenus.php:324
msgid "Which image should be shown as a placeholder when an ad slot is empty?"
msgstr "当广告位空着时应该用那张图片来占位?"

#: adminmenus.php:324
msgid "Default"
msgstr "默认的图片"

#: adminmenus.php:329
msgid "Save Changes"
msgstr "保存修改"

#: adminmenus.php:332
msgid "Your ads can be displayed using either the included widget, or by using the <strong>&lt;?php wp125_write_ads();  ?&gt;</strong> template tag. Also, you can display a single ad, without any formatting, using <strong>&lt;?php wp125_single_ad(<em>num</em>);  ?&gt;</strong>, where <em>num</em> is the number of the ad slot you wish to show. This is useful for cases where your theme prevents the default formatting from working properly, or where you wish to display your ads in an unforeseen manner."
msgstr "你的广告可以通过内置的widget(小工具)展示, 或者使用 <strong>&lt;?php wp125_write_ads();  ?&gt;</strong> 代码调用. 你也能显示一个单独的广告通过调用 <strong>&lt;?php wp125_single_ad(<em>num</em>);  ?&gt;</strong> 代码, <em>num</em> 就代表你希望显示的广告位数量. 在当你的主题不支持默认格式编排或你希望用自己的方式来显示你的广告时, 这是非常有用的方法."

#: adminmenus.php:363
#: wp125.php:70
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: adminmenus.php:368
#: wp125.php:69
msgid "125x125 Ads"
msgstr "125x125 Ads"

#: adminmenus.php:379
msgid "Documentation"
msgstr "程序文档"

#: adminmenus.php:379
msgid "WP125 Homepage"
msgstr "WP125 插件主页"

#: wp125.php:50
msgid "WP125"
msgstr "WP125"

#: wp125.php:69
msgid "Ads"
msgstr "Ads"

#: wp125.php:70
msgid "Manage 125x125 Ads"
msgstr "管理 125x125 Ads"

#: wp125.php:71
msgid "Add/Edit 125x125 Ads"
msgstr "添加/编辑 125x125 Ads"

#: wp125.php:71
msgid "Add/Edit"
msgstr "添加/编辑"

#: wp125.php:72
msgid "125x125 Ad Settings"
msgstr "125x125 Ad 设置"

